龔成老師： 移卡（9923）是有風險，有潛力的類別。

2020-08-19
Q16963:

請老師分析一下9923移卡前景

龔成老師： 移卡（9923）是有風險，有潛力的類別。
首先，佢的業務為一站式支付服務，包括基於應用程序的支付服務及傳統支付服務，並支持逾500款發卡機構的移動應用程序，以支付為基礎的科技平台。

其中包括微信支付、支付寶或雲閃付，涵蓋了中國大多數的電子錢包。

另外，佢業務亦有科技賦能商業服務，即是提供商戶ＳａａＳ產品（包括實時庫存管理、消費者關係管理、智能訂單管理及全方位僱員管理）、營銷服務（包括量身定製的精準營銷及客戶忠誠度計劃電子工具），以及金融科技服務（包括助貸服務、委託貸款及保險轉介服務）等增值服務。

睇翻佢的財務數據，增長快速，但業務變數大，行業有不確定性，估值上比較難，這一定會令股價上落大，這刻仍唔平，投資值博率只是一般。

你預佢有潛力，同時有風險，如果控制注碼，都可以小注投資。

又水人

龔成老師你好
想請教下點先可以開班賺學費？

老師： 開班賺學費是有風險，有潛力的類別，大家不妨試下月供盈富基金

龔成老師你好：
我已經將大半收入月供盈富基金一段時間，平均帳面仲係無賺，日日食麵包，但係物價就通漲咗，點算好，仲要供幾多年先致富

大半篇文章都係抄有咩業務咋喎

龔成老師：請問閣下學費收入和投資收入佔總收入比例多少？如扣減了學費收入後，真的能做到財務自由嗎？

你預佢有潛力，同時有風險，如果控制注碼，都可以小注投資。

有邊隻股票唔係有風險，有潛力?

0005

龔成老師：你可以要集中投資潛力股，但這就會較高風險，同時要求你有較高的投資實力。可考慮：華夏恆生科技ETF（3088）、阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險大左，你要自己平衡。

老師 你老母比狗屌

屌你老母

股東減持又配股叫人買?

幫手圈錢

龔成老師： 我的財富系統已成形，同時負擔較少，即使扣減學費收入，因現時大市處合理區，我可以一邊投資一邊留現金，而餘下現金的運用，就是等大跌市時出手，如果能在這段時間運用選股等技巧，到大跌市時就能把握機會，財富增值會更明顯。

你係假野，我推比老師知，你冒充佢

LM

龔成既投資之中, 最穩定賺錢就係收學費
堂堂講埋啲阿媽係女人既野

手足

樓主係Xinn做？

睇翻佢的財務數據，增長快速，但業務變數大，行業有不確定性，估值上比較難，這一定會令股價上落大，這刻仍唔平，投資值博率只是一般。

同埋佢不嬲講長線投資，你兩三個月就攞黎講？你短炒咪唔好睇佢囉，唔明你做乜鳩

呢條仆街呃埋唔少錢
當一個月開一班 有80人上 每人9000蚊學費
咁佢一個月就呃左 72萬 扣埋啲租房，印筆記成本
都賺到笑

btw 而家疫情咁 唔知佢仲開唔開隨班

老師早晨，移卡今日升左11%

之前跌咗咁多